曼迷教車迷做球迷未？

見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

曼迷呢？

SuYuiMoa

請各位曼迷手足支持摩蛇
不要內戰了

支持摩蛇

想含你

死獌狗懶理性咁
依家咪又係成日叫炒摩狗

不了 驚比曼迷手足bin

ching笠水

呢個好耐了

教得了

親親我好爸

摩蛇

世上只有爸爸好

下場就教訓車

車迷炒左仲要屌
更何況 摩佬幫曼聯攞得兩個盃仔 地位都唔同啦

貢你是咪一齊支持摩蛇

好似馬迪咁，日日叫佢lan，真係走喇，又快D斷腳死